## Exercice 1 - Mobile
**Objectifs:** Utilisation des intents pour naviguer entre deux activités.

Le but de l'exercice est de créer une application mobile qui permet de saisir les informations d'un contact (Nom, prénom, téléphone) et de les afficher dans une deuxième activité.